我與她在1A車上的相遇

今日搭1A前往秀茂坪嘅方向，我坐咗喺上層頭座同她坐喺一齊，我感覺戀愛了

咁快就沉咗